其實麗瑤都幾靚

除左華富，何文田，秀茂坪，原來都有其他地方有正方型窿窿公屋

悶啦

？

麗瑤上幾多次都唔悶

你好撚煩

其實都幾方便，小巴上落
亦可以用腳行落去

原來麗瑤係隨便俾人任上任影㗎
我搵日又去影下先

玩多幾次就柒架啦

公眾地方應該係
即係個窿

有啲私人地方唔比入

試過行過上去 行到就死

係人都上得 好free

得閒上去屌屌佢

好想奶麗瑤豬d腳趾
成日運動出哂汗一定好臭
想奶到佢狂嗌METOO

老人村，又臭又污糟

以為#metoo嗰個麗瑤 本來想入黎屌柒你

太安樓呢？

個窿咁大 不了

闊過西隧

臭臭地 有陣味

原來麗瑤個隆咁大

麗瑤餐廳下午茶吉列豬扒沙律32 平靚正

原來麗瑤=四方西

工作關係，成日要入麗瑤，但屋邨真係好臭。
如果有機會，我都想公司會派我今年年中出一次麗瑤，即係去麗瑤以外嘅地方工作。但又驚麗瑤以外嘅地方會好窄，畢竟麗瑤呢個地方一定唔會窄，冇乜街童，聽講住喺麗瑤嘅好多都係做教練，專業人士黎。

麗瑤咁闊，正

未經授權影人地個窿，小心比人告

幾時同曹星如打？

悶又入黎？返去打飛機啦7頭

收咗山啦君如

唔知係咪因為多人上去
行過覺得好臭好污糟

🙄🙄🙄明明公眾地方

唔識比賽規矩就批評人地，收皮啦
好心你地啦
比賽就係要贏，而中止比賽係由裁判決定
你睇都睇到星如隻眼咁腫
點打落去啊大佬
係咪睇葉問上腦要打到人地死先停得？

香港發展唔到體育，除左政府無用，仲重點係多得你地呢班識少少扮代表，亂咁批評人地，盲反既人

香港無希望

你up乜9
我不嬲撐sarah, 港足 羽毛球
反metoo, 歐x淳 無限數據佬

係人都上得，好平民，真係好撚有親切感

我都唔知 sor

個窿咁大可以一次過入到幾多個黑人

請尊重！謝謝！

你會唔會係最柒 正義撚上身

仲可好多人一齊上

麗瑤幾闊落

開心時就公眾, 風向一轉就法庭見

公眾㗎個窿，錢都唔駛俾

臭啲囉

又闊又黑，不了

個窿好大

樓主上去使唔使錢？

係人都上得?

竹園南邨都有

麗瑤個窿好大

細細個日日都入麗瑤

高可寧

入面好殘

認真邊個設計呢個四方癃
on9到冇朋友

第三張好靚！

由細入到大

一打風落雨就連入面都濕哂

包膠包得幾好..
搵日又上去睇下..

見到樓主真係尷撚尬

禾輋都有

出出入入幾爽

個窿多人去影又出出入入
咪闊咪臭

的士27蚊

麗瑤任人上架?

Yes! 華人黑白 一律照殺

麗瑤有事好撚柒臭，可能被人屙過尿

一條友上會唔會俾人老屈架？搵埋fd會唔會好d?

上麗瑤，既方便，又快捷

一次有趣，兩次好笑，三次戇鳩。

估唔到麗瑤個窿係正方形

當日日都望住同一樣既野就唔會覺得有咩特別
只係覺得呢度搭車好唔方便

利申:麗瑤人
住左差唔多30年

個窿都幾大幾黑

麗瑤有鬼私人地方咩，連個窿都係人都入得

都係果句
麗瑤真係好摟人入去
好正好有特色

?

悶都冇計，我日日都要上麗瑤架

湖景邨

乜麗瑤個窿咁大架

所以我的士上，小巴落

中途司機問我想左邊入定右邊入
我答第一次唔知邊邊好
司機話左右都得，差唔多長

葵青區澳牛 不了

下...服務唔錯㗎喎 邊個西9你面？

睇你想去邊棟樓
你影個棟應該係樂瑤樓

悶

冇乜分別 巴士站隔離起咗升降機

中學放Lunch成日食 次次都食到一半收左杯嘢飲

叫停佢吖嘛
佢要服務兩間中學同埋下面VTC
有時做到傻 好多人等位

麗瑤餐廳老闆

我其實上華景，不過見到原來麗瑤響中間咪落車

麗瑤四通八達
出入好方便
今日我就出左去到麗瑤3次

其實好多
不過有啲係成條邨得一兩座係
所以非居民就唔覺

你嗡乜鳩

佢神經病